屌你老味咪撚再理何妖得唔得 而家義士危殆呀

邊撚個再出何妖相關post唔好怪我
我一個個mark低id
你班冚家剷focus去上環單野得唔得

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

話埋俾你地知單野係白衫做一d都唔出奇
個陣何妖放風話黑衫會出黎挑機
叫全圍村人換白衫見黑衫就打
所以唔係全部都係黑社會
但係去到一半有黑社會入黎搞亂檔見人就打
結果我同事波友比記者影到 結果佢比人起底
而家要日日出街戴口罩

再講入過圍村就知入面好撚多狗
見到外人一定吠
而家元朗變死城咁邊個敢入去
官黑勾結好大機會係根本唔係黑底既村內人做